
(отрывок из записи повести А.С. Пушкина «Пиковая Дама»)
Герман стоял неподвижно...
Герман сошёл с ума...
«Старуха!» — закричал он в ужасе...
Он сидит в Обуховской больнице, в семнадцатом нумере, не отвечает ни на какие вопросы и бормочет необыкновенно скоро: «Тройка, семёрка, туз. Тройка, семёрка, дама»...
Герман сошёл с ума...
